教個女性教育真係好撚講技巧！

我係主張性教育應該由父母教起，總好過好似自己當年咁，自己亂黎

我個女都成八九歲，開始識識地同唔識之間，我覺得係時候慢慢灌輸何為性知識俾佢

我認為，首要，係唔係用一個意淫既態度向佢解釋，更千萬唔好閃縮，好似呢D野就係醜事咁先，講到底根本係人既生理需要，但我又覺得無必要咁繪形繪聲咁去形容

但到呢一刻我都仲未決定到應該點講，大家俾D意見

話wewe掂到wewe就會有BB？
話訓埋一齊就會有BB？

我仲同時諗緊點解佢遇到變態男人應該點，好難同佢解釋何為變態

好多都好inappropriate

您咩大學？專家寫都inappropriate?

爸爸爸爸，我點生出嚟架

用口嘔出嚟㗎。

細個十歲開始睇yes學

叫佢上連登

wewe掂到wewe

格劍

你地死啦,錫錫會有bb

佢都未見過j
點知人地個we we係點

有冇聽過 the birds and the bees

好簡單 首先你都唔可以避忌
拎bio書既男女裸體圖去講解比佢聽 佢係點黎呢個世界

叫佢地睇住你同老公做一次愛就得

點解爸爸身上面有嘢食嘅 ？
我仲見到媽媽仲晚晚食腸仔添，
仲會爆汁爆到媽媽成面都係

睇套4仔就得

動物紀錄片入手

出版俾小朋友睇既書點應該唔會係專家寫囉

[url][/url]

媽媽 我見到隔離屋個張先生同爸爸
Wewe撞wewe

爸爸點解我係雞嚟嘅

講得唔需要太深入 點到即止
你要比佢知道 哦原來咁樣係唔得 就唔好引到佢對依樣野好有好奇心

你識分inappropriate姐係你有能力教啦

我當年都係睇Yes

點會無見過
總之佢地知係一條野突出黎咁囉

主要係教點樣防止懷孕，唔係點樣享受囉唔該！

miss yes

淨係比佢睇口交同肛交類型

我好早知道自己係點嘅, 但其他好多都係睇Yes啟蒙

買一set外國教材（公仔+書+dvd）就浪費咗啲
用紙公仔教佢啦

教佢保護自己，守豬袋套

我反而覺得係令仔女知道, 性事係要有心理準備
因為你唔引佢出面都大把引誘, 你點禁都唔會禁到
等佢地知道後果, 亦要教用咩態度去面對性事
例如唔套唔做, 同咩野係consent等等
最後就係避孕方法

我當年睇kyo學

wtf

恐嚇性教育係無用架, 我地細個父母唔識教就係咁樣嚇大~

與其教授學生不要發生性行為，不如就提供正確且全面的性健康資訊給學生，讓學生可以從多方面了解性，從而根據自己的價值觀、宗教等做自己的決定。就算他們決定要發生性行為，也有足夠的知識來處理性事。

直接開條a片畀佢睇咪得
簡單方便直接

A片先係最教壞人

直接除條底褲教佢分啦

訓埋一齊就有bb呢d真係害死人
等佢再大d 青春期先 教佢咩係安全套 點樣用 幾時用仲好啦
八九歲呢d年紀係教咩係胸咩係閪 月經點樣黎 黎m要點做咋嘛

教材，買條假j

交比我

你唔引都好奇架啦
最討厭呢d性教育 以為唔引個細路對呢d野好奇 大個左就會慢慢識 搞到咁多細路扑野連套點用都唔識 未婚懷孕

都幾無知
呢個世界係有繪本
你買套性教育繪本已經好足夠
護苗基金都係用呢類教材

去圖書館借本小威向前衝同佢一齊睇，之後再逐一教。

會唔會痛反效果 講完之後覺得個西好神奇 想試下點用

外國有出啲卡通書教小朋友性教育既，都可以係網上面揾啲可愛得意啲既片比佢睇
性交係點進行佢大概知下就得，最緊要都係教佢點為之非禮同性侵犯，同埋教佢點保護自己
等佢再大個啲十幾歲，先再教佢要潔身自愛，同埋點避孕

我深切明呢樣野
做人老豆唔容易
第時個女帶條仔返黎見家長我怕打鳩條仔

教咩壞人
連登仔日日睇A片打丁係咪個個都壞人

如果個女問爸爸話要睇真嘅男性器官
身為爸爸嘅你地會唔會除褲比佢睇/掂下？

可能佢一早識
唔洗你教

唔好教潮吹

同老婆一齊教
講畀佢聽係想保護佢

我屌你老母呀 哈哈哈

屌做乜鳩

LM! 呢個post idea好好
但好多on9仔搞亂檔

唔洗太緊張喎
常識堂應該差唔多會學青春期性徵 到佢有個概念之後直接教都未遲

其實可以由問下佢知唔知自己點黎入手打開話題
當傾計咁同佢講

This is gay

會唔會由阿媽講無咁尷尬？

Good idea
正所謂言傳身教
養不教，父之過

北歐d教材好似幾好

之前有套係鬼妹博士教好似幾好

跟住你個仔咪會答你: 乜你咁撚蠢架, 係屌閪生出嚟架, 我尋日都試過啦

屌

其實小學有片睇

其實幾好笑
一個上連登開post 問點教既人
話出面既教材inappropriate
你咁撚勁你唔洗開呢個post啦

根本喺現今嘅世代屌閪係唔洗教, 要教都應該集中教佢地安全性行為同避孕

係佢面前同妻子造一次啦

avgle

八歲叫老母教下佢點樣保護自己先啦
有d野對佢黎講太抽象 佢都唔會明你噏乜鳩

仲有 唔明點解依家無左多多同寶寶龍?

我表妹今年7歲，係外國出世，依家係香港讀緊國際學校，已經識講penis,vagina
我聽到都打左個凸

佢唔係同你講I’m slut I love huge cock就得啦

叫佢上多d連登就知咩係變態

首先教佢保護自己 個有大個女要著打底

叫佢唔好單獨上男仔屋企玩囉
見到怪叔叔聊佢要say no唔係會痛痛囉
唔好亂咁除衫衫俾人睇 會醜醜
^依家啲𡃁妹好貪靚
教佢有啲身體部位唔可以俾人摸
亦都唔可以摸男仔 如果唔係會俾警察叔叔拉

其他野唔洗講到咁白啦 學校會教架啦
想當年樓主你屋企人都唔會講咁白

諗起以前成日 都有多多同寶寶龍係電視播 其實都幾有用

wewe, 乜撚代名詞

正確名稱都唔教仲講乜？

我女四歲都明晒咩叫做愛射精大肚同生出黎
你會唔會教得太差

當面扑佢老母一次佢就明曬嫁啦

直接同老婆扑野細節講晒出黎就得

呢個歲數最緊要教左佢保護自己先，出面唔知幾多變態佬想食蘿莉

教壞嘅意思唔心性愛本身
而係男同女個interaction同方法

總好過好似自己當年咁，自己亂黎

你當年係點亂嚟?

你同佢搞一次咪得有幾難？
性教育不嬲都要靠做愛教出來

點解我未聽過wewe

we乜撚野we

細個老母比呢本漫畫書我睇 覺得幾好

叫你個女記永遠記住一樣野就得

女人都係雞

哇屌你老母

唔好話窮人唔好生仔 蠢人生仔都好仆街

你首先打個飛機, 射篤精落隻手, 然後比個女睇

同佢講:「嗱，阿女你以前就係依pat野黎ga」

咁佢之後就會好留心聽你講

上護苗基金網站自己睇啦

屌你老母wewe掂到wewe

睇過段新聞講有個老婆派帽俾個老公
然後佢哋個女話看見叔叔和媽媽 尿尿對尿尿

細個個時阿媽話訓埋一齊既時候精子同卵子結合就會有BB
我10歲之前都以為精子卵子係肚臍窿走出黎既

同佢講拖手同錫就夠

八九歲我可以幫你教佢

wewe...

細個番學有次有架好似流動圖書館咁嘅車教性知識 雖然個堂一啲記憶都無淨，淨係記得有裸體毛公仔

直接講爸爸粒精子同媽媽粒卵子結合咗再係媽媽子宮孕育九個幾月咪得

這串討論我笑到收唔到

女仔手指拗出唔拗入

無錯

唔好講bb住

由男女身體性徵唔同/個女發育變化講起

關注愛滋網上好似有啲性教育教材幾貼地同實用
可以搵搵

由細到大都好成熟，7歲到已經知扑野會有bb
我都唔知點解自己會知，冇人教過

其實唔洗講wewe，直接用生殖器名稱就得。
如果家長都避諱，心有芥蒂，仔女都唔會學到嗰種正常對待性嘅態度。
其實真係唔洗咁避忌架。

拎bio書啲透視結構圖略略講個過程，再講呢啲行為要喺乜情況吓先做得例如婚後。

最緊要講有乜身體部位唔可以俾人掂，防止金魚佬

最後就講吓不安全性行為嘅後果，俾佢睇吓啲性病相同墜胎片 但樓主個女太細個，小心嚇親佢發惡夢

你想教佢咩性技巧

10歲個時第一次參加遊學團去廣州玩啲咩運動夏令營 夜晚同個男仔一間房 半夜起身突然好想試下錫嘴仔係咩感覺 忐忑左半個鐘偷偷地爬左佢身上面錫左佢一啖 好記得返到香港好驚自己會有bb加好羞恥 擔心左成個星期瞓唔著教 利申男 非gay

或者講下應該要點教
首先係仔囡咩年齡

如果只係幼稚園或者小一小二
可以好簡單咁講男女身體構造上嘅分別
同埋性器官係私隱地方唔應該俾陌生人睇或者掂
最後就係點樣保持清潔，例如女生要開始教大小便點抹乾淨

到小三小四就可以再深入啲
因為宜家小朋友早熟，唔少小女孩八九歲乳房開始發育甚至黎月經
女生要開始教咩係月經同點樣處理
男生就未咁快，但都要開始講下大多一兩年會發生嘅事

去到高小就男仔女仔要開始教佢地性行為有關嘅知識，避孕嘅方法
同面對發育、性慾、感情關係嘅態度
亦要提及法律上面對性行為嘅限制
處理性慾方面係好應該講講自慰嘅